中銀ATM又暫停服務

中銀高層又話唔會影響佢地
係咪逢奶共啲人都特別口硬

中銀我都唔用
wfc

中銀不了

放上fb問係咪中銀無錢喇
???

東涌

垃圾支那銀行
咪撚用佢啦

整啲圖比廢老睇
到時身體很誠實

冇錢

俾人走資走到冇哂現金...

聽日係口罩上面寫+852 諷刺黑警冇number

去是但一部支援銀通的櫃員機撳住先啦

擠提？

今日跑馬先黎玩野

岩先部中銀機顯示正常
但一入張卡(渣打)就變左銀聯
冇左銀通

咁恐怖咁咪要收手續費

支銀機成日都停㗎喇

我樓下又停
唔同地區都有停
有冇咁巧合

放支銀d錢變曬數字

咁要等其他巴打報告

ebanking

又話後生仔得幾萬蚊 不足為患

中銀ATM暫停服務,高招丫

文宣

有諗法

Omg

10000個幾萬都幾億
如果200萬個幾萬就

大家繼續！

Push

中資食屎啦

支那銀行要爆煲了

大把銀通機

咪用jetco囉

嘩咁大鑊！
快啲share 張相去親戚group 先！
保護積蓄，拎到幾多拎住先！

嘩好撚驚聽日等佢開門再去㩒走啲錢

去銀通機都拎到！！！

Jetco機繼續瘋狂走資

推

貿易戰大打大贏 中打中贏 小打小贏

比人禁到無哂現金

我有fd做中銀 靜靜雞話我知 有錢存喺道既好快啲攞走 我問點解 佢話唔方便講

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

d 股票係中銀

文宣
唔同地區的中銀atm都開始冇錢拎，用唔到，去到分行想拎錢走又遇到百般阻撓
有錢好快啲拎走，唔信可以自己去試試

射去其他銀行

擺哂係dbs

據網友報導。。由於中美貿易戰關係, 中銀已開始有多部提款機未能提供現金, 各位小心自己的錢啊😭😭😭

用 windows = 食屎

我啱啱入渣打卡
直頭話不提供此卡服務

我fd琴日見到佢學HSBC取消最低存款額
即刻話咁我個戶口咪同阿豬阿狗一樣
嬲到話星期一去cut9佢

要戴頭盔

求廢老圖

乜中銀服務咁差架，成日壞atm？！！更加要同d朋友講中銀服務差，唔應該再用！！！

文宣組繼續努力！

好驚呀ATM都冇錢拎 點算呀

咁先進嘅

即係去撳咁啲錢走先

真接轉帳落馬會account咪得

前面個師奶一入完卡就熄機

用linux 等於屎都冇得食
自己請人fix呀
m$ 買support鐘平幾多
mra 我專重妳但係唔係樣樣野都用linux架

雞提？

屌那星 得中銀戶口

只准入錢 唔准拎錢

張圖可以拎黎整長輩圖喎

唔好取消住

上星期岩岩拎哂中銀啲錢出黎，一蚊都無剩

屌屎忽，eps拎住先

想知有邊間銀行 ATM 係用 linux

認真有點不安

一早拎晒啲錢出嚟

聽過某西鐵站中銀職員話佢地唔洗走
因為要每兩三個鐘入一次錢

支爆

無錢？

好彩擺中銀唔夠50萬 存款保障條例cover 到

無指紋機嘅？真係今日影？

會唔會無晒現金架？
我好唔好拎走晒我中銀d錢

開多個其他銀行先 中銀放幾百蚊算容乜易錢都攞唔番

下面張貼紙係創興銀行?

好多fd cut中銀ac

仲要諗

等我仲搞左個中銀理財 而家走淨5000蚊

好想知今次總共走左幾多錢

文宣！！！！！

打去金管局投訴

除咗定期存款攞唔走其他錢已經全部攞曬

過走左十幾個去hsbc 剩低幾千蚊
不過d 高層話我地d後生冇咩影響力 影響唔到佢 祝佢好運

無錢了

後面infra 係Unix 前面front end 係windows

依排我都走剩一皮野喺中銀 , 日日喺其他銀聯機拎兩皮入落滙豐

見到幾部得返rmb

仆街，老母仲有2皮係入面

但係追都追到你氣咳呢
你就日日望住啲零係度嘆氣啦
我就過左落匯豐啦

走資保平安呀清

開始有廢老留意

Pish

垃圾銀行，先唔講佢中資
成撚日啲櫃員機一係就100米內幾個
一係就方圓十里都搵唔到

岩岩今日轉數快轉走哂中銀嘅存款

如果個條例賠償係政府俾，咪又係由納稅人埋單。

用轉數快轉走 一樣得

快d走呀

行得正企得正怕咩人攞返自己錢走

又一城中銀門外部機
閪冧食埋我張卡

影埋個公司logo share 俾啲長輩

中銀

當仔先用中銀

服務又差

屌
要請假同老母聽朝九點去整啲嘢

保障委員會唔係政府機構

入一入我個post，底下有講
睇完幫手推一推

傻仔先用中銀

服務又差

仆街 我都係

唔好推

而家咩環境

開番個HSBC/花旗/渣打啦

灣仔地鐵

得一個戶口，暫時可轉去邊？

中銀呢幾個月成日食卡
仲要食完出翻卡又食過
話咩系統更新

支爆銀行版

開個戶口好快姐

錢都唔俾人㩒

呢一刻起碼遲左廿年

拎住現金先

發夢㩒走咗100k

新戶口張卡未用得 焗住用中銀轉剩低嗰萬零蚊
今日想㩒哂啲錢出嚟個陣
部機真係得番啲$100紙

而家懷疑中銀經營不善 出現擠提危機
記得Share比身邊人
叫佢地拎現金出黎保平安
千祈唔好印街招出黎貼係D中銀ATM上面呀

盡量每樣都用 linux

我平時禁都係全部100架 垃圾黎
又成日atm都冇現金
唔關今次事件事
利申 出糧用中銀成日禁幾千都係出100蚊紙
已轉渣打

灣仔

有無文宣組幫手整合做長輩圖？

隔離POST有條傻鳩話自己入左400個入去喎
冇可能

唔係中資就ok

自己屋企😂

灣仔地鐵入面個部收左皮。

周不時禁到冇哂
利申 十六年客戶 中過十次招以上

屋企長輩send 比我, 唔知發生咩事呢

真係唔係幾正常
以前都唔會咁

到底發生咩事

有冇巴打落中銀ATM 睇睇情況?

要來了

發生咩事

atm 唔得咪分行，分行唔得咪支票，支票唔得咪ebanking，ebanking 唔得咪payme fps 囉，實撳到架

幫手推一推啦，好想知實況

驚到仆街

其他jetco機都提到

好在走得快

係時候叫屋企人跟住走啦

咁多都有問題

好在我上星期cut 得快

屯門

loading 唔等於死機下話

食撚左我張卡啊

我而家好撚驚

626見

我都係
counter話一星期後寄過張新卡去屋企
依家可以用身份證拎住錢先
心諗我一個禮拜撳得幾多錢走
係咪要驚成咁

為咗唔俾人攞錢走索性剪電線

有500,000存款保障，帽事

多過500,000.00 既錢點算

已經唔關政治事
係見到啲ATM咁嘅情況啲藍絲都開始驚無錢拎得返
個個搶住去拎

50萬封頂，超出部份 RIP

紅磡站有部暫停服務 跟住chubb 個alarm 響撚左成晚

好彩幾個月前轉晒去渣打

聽日走多10000先

有冇多d 圖

Cut左acc未？

FPS轉錢入中銀再提走有冇得諗

用 Hsbc 恆生啦 仲用中銀

部機入面既職員罷工？

今日過咗票 聽日又係時候拎多10000出嚟

而架咩環境？

好似無新聞報紙提既？

QR CASH
唔洗怕食卡

唔講唔知咁多手足用緊中銀

atm用win7

有冇得好似渣打咁用電話撳錢先

正苦講野你都好信，冇睇倪匡咩

咁危險 咁我個幾百蚊飯錢都轉走埋佢

1.未證實陷入財政困難
2.就算證實咗報紙夠膽報咩，蘋果又無第一手資料（政治方面）

報紙邊夠膽衝出嚟講擠X
今次仲要係關中銀事, X提呢啲野更加唔可以亂講

蘋果有資料實夠膽報，但政府唔夠膽比資料佢

強積金呢？
我有一部分強積金用中銀

傳開去

屌 櫃員機俾張無角既我

未 唔係話留$1吊住咩

可唔可以影晒成隻手?

影晒全張銀紙
文宣組又可以多d野做

我一陣去換返 順便屌柒佢

梗係向金管局投訴咗先換啦

喂 手足 我都係一星期喎！
不過已經拎哂啲錢出嚟
個櫃台姐姐即刻黑咗面

PISH

延伸閱讀

滙豐不停助攻，收中銀皮

[有圖] 支爆？中銀ATM暫停服務

「不要取消」 中國銀行戶口！

中銀冇錢拎？ 我尋日係等過馬路特登講話中銀大唔係好掂 班廢老睇住有兩件係度偷聽

以為仲用緊win xp

正版定老翻

中午lunch time去咗攞3萬出嚟
食我卡都阻我唔到
聽日再攞

Cut戶口啦

網上轉帳咪得
定網上轉帳會有問題？